中國共產黨...屌屎忽！屌足八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

殺呀！殺到爛臭閪解放軍，電腦大爆炸！

投咗胎未？

你需唔需要啊柒頭皮！

時辰未到